\documentclass[]{article}
\usepackage{geometry}
\geometry{
	a4paper,
	total={170mm,257mm},
	left=20mm,
	top=20mm,
}

\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{slashed}
\usepackage{simpler-wick}
\usepackage{xifthen}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes.geometric,arrows}
\usetikzlibrary{positioning}
\usepackage{braket}
\usepackage{dsfont}
\usepackage{braket}
\usepackage[backend=bibtex,style=numeric, sorting=none]{biblatex}
\addbibresource{sources.bib}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{commath}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{listings}
\usepackage{stackengine}
\usepackage{graphicx, float}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat = newest}
\usepackage[main=english, german]{babel}
\usepackage{enumitem}

\usepackage{soul} % Ermöglicht einheitliches Unterstreichen mit \ul{...}
\usepackage{cancel} % Ermöglicht durchstreichen

%%%          --- Kopf- und Fußzeile ---          %%%

\usepackage{fancyhdr} % Fuß- und Kopfzeile
\usepackage{lastpage} % \lastpage

\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
\fancyfoot{}

\fancyhead[L]{\includegraphics[height=0.4cm]{images/logos/UR-Logo-grau.png} ~~ Worm algorithm for strong coupling QCD}
\fancyhead[R]{\itshape\nouppercase{\leftmark}}
\fancyfoot[C]{page \thepage}


%\everymath{\displaystyle}
\numberwithin{equation}{section}
\DeclareMathOperator{\tr}{tr}


% !TeX spellcheck = en_GB

\begin{document}
	\tikzstyle{block} = [minimum width= 2cm, rectangle, draw,   node distance=2.25cm, minimum height=4em, align = center, inner sep= .2cm]
	
	\begin{titlepage}
		\centering
		~\\[1cm]
		\Huge
		\textbf{Worm algorithm for strong coupling QCD} \\~\\
		\Large \textbf{Marco Lents} \\~\\
		\today
		\vspace{2cm}
		
		\begin{figure}[ht]
			\centering
			\includegraphics[height=3cm]{images/logos/UR-Logo-Eisvogelblau.eps}
		\end{figure} ~\\[-1cm]
		\Huge Universität Regensburg \\
		
		\thispagestyle{empty}
		
	\end{titlepage}
	\shipout\null
	\newpage
	\tableofcontents
	\newpage
	\shipout\null
	\input{chapters/introduction}
	\input{chapters/preliminary}
	\include{chapters/partition_function}
	\include{chapters/monte_carlo}
	\include{chapters/worm_algorithm}
	\include{chapters/results}
	\include{chapters/summary}
	
	\appendix
	\include{chapters/mathematical_details}
	\shipout\null
	\printbibliography
	\newpage
	\shipout\null
	\include{chapters/Selbstständigkeitserklärung}
\end{document}
